{"text": "张三在北京工作", "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O"]}
{"text": "李四是清华大学的学生", "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]}
{"text": "王五在上海微软公司上班", "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]}
{"text": "小明去了广州", "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]}
{"text": "腾讯公司位于深圳", "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]}
{"text": "苹果公司的iPhone很受欢迎", "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-MISC", "I-MISC", "I-MISC", "I-MISC", "I-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O", "O"]}
{"text": "马化腾是腾讯的创始人", "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O"]}
{"text": "华为总部在深圳市", "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]}
{"text": "刘备关羽张飞是好朋友", "labels": ["B-PER", "I-PER", "B-PER", "I-PER", "B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O"]}
{"text": "今天天气真好", "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O"]}